Michael Jackson 勁在邊？

歌：有Ｄ是好聽 （Heal the world ）
但多數吵吵鬧鬧

舞：訓練好多都可以，有時伴舞仲好過佢

比人吹大左個個跟風話佢勁到點點點

佢是有音樂天份，但不是勁到點點點囉

小學雞咁早放聖誕假？

樓主聽開咩？

勁在邊？

Who are you

樓主搵到個人著吊腳褲唔柒先再討論

上YouTube 睇完就知勁在邊

台型 魅力？

已看

咩人睇咩野
完

有好多舞都係佢自己自創，80年代嘅mtv就算而家睇返都唔個時，你話仲有邊個做到, 仲有好多有興趣自己搵啦

帶領公牛隊

6冠6fmvp
10得分王
4個mvp
打左40年nba拎左3457579分
6個olympic 金牌
3457次大三元
6438649次double double
仲唔撚夠？

咩玩法？

事實

不如你個小學雞講下邊個你覺得勁..我地再講答案你知

Sickball

40年得6冠差左D

M J係天生有節湊感

佢跳舞，就似由骨子𥚃勁出來，佢啲舞真係好難跳，佢跳得好好

前無古人

吵吵鬧鬧 你知唔知MJ嘅音樂影響呢幾十年音樂嘅發展幾多？
音樂、藝術嚟講佢冇一方面係唔勁

80年代非洲啲小朋友都識mj，披頭四都唔夠佢嚟

This is it 好撚正 彩排做到好似黎真咁
冇得再睇了

識變人狼

🌙 walk

?

真係唔勁，不過講起佢就無咩人唔識。

Btw:功課做成點？

如果MJ冇影響力,唔通係嗰班整容泡菜狗有影響力咩?

小學雞學人上連登

幽默感嘅嘢

呢位係麥可。喬丹WOR

勁在人地比你講到咁普通都好
但名氣同錢都多過你十倍百倍

Music Video 全世界佢係第一個做，到今時今日每首歌都有MV睇真係多謝佢

呢一樣嘢你唔講我真係唔知

係最有影響力啫,都幾肯定mv唔係mj全球首創

都係樓主勁

啱 樓主勁d

砍掉重練啦。。。

答都唔洗， 唔洗你知
由你繼續做井底 留番係大陸非主流上梗既lv
你問下佢地鐘意啲咩 應該同你差唔多
然後講唔出mj 正在咩

taxi chan已超越左佢

睇返d live show片段
而家d歌手黎計已經無乜人做到果種震憾力
唯一進步左係d佈景靚左, 衫多花款左, 多咁d煙花啊爆炸啊咁
但mj一出場真係, 好似成個世界中心就係佢咁
Btw moonwalk唔係mj發明, 但當年佢第一次係live表演, 個move真係震驚世界

慘得過你識佢